其實一男一女staycation點解要影相?

我習慣同另一半開房慶祝節日
但係如果要影相就會覺得少少尷尬
所以就算有影都唔會post
但係點解一男一女staycation慶祝生日會咁自豪咁宣布自己扑嘢/破處
咁以後每次車震開房野戰都要開個story?

求鳩其啦

其實關你咩事

因為環境靚？

樓主冇得做愛食葡提子

等啲毒撚可以上連登開post問

啱啱做完開post

冇你咁毒

酸到有幻覺

你咪又認咗扑完嘢
睇到你哩個留言嘅人都知你扑完啦
好撚尷尬呀

咦 咁我咪同班柒頭冇分別？

如果set咗朋友圈先睇到就純粹放閃
如果係public係人都睇到嘅就應該係專登激樓主果類毒撚囉

cheers

好似食飯前影下碟食物咁

食女前咪影下條女

stay咩cation，爆房咪爆房

朋友圈

話俾人知準備扑嘢啦

都係食
相機食先

自爆大陸仔

影完相咪拍片

啲女仲要著浴袍影

到你唔係A0咪知

支那仔發現